巴拿馬 同 突尼西亞 呢2隊西波幫人刷左個神射手番黎

呢2場 盧卡古入左4球
簡尼入5 球 （2 球12 碼 1球波追人）

淘汰賽入球
盧卡古 0
簡尼 1 （12碼）

表現
盧卡古對巴西個場真係超水準
對日本個場 靠佢漏波比chadl
反觀 簡尼就真係無咩突出表現

如果呢2隊換番d防守好少少既廢隊
我諗佢地淨係入到1/2球

好難想像之後48隊會多左幾多魚腩比人刷入球